# Æstetisk Programmering

**Links til MiniX**

Link til MiniX1 [https://signeursula.gitlab.io/aestetisk-programmering/MiniX1/index.html]

Link til MiniX2 [https://signeursula.gitlab.io/aestetisk-programmering/MiniX2/index.html]

Link til MiniX3 [https://signeursula.gitlab.io/aestetisk-programmering/MiniX3/index.html]

Link til MiniX4 [https://signeursula.gitlab.io/aestetisk-programmering/MiniX4/index.html]

Link til MiniX5 [https://signeursula.gitlab.io/aestetisk-programmering/MiniX5/index.html]

Link til MiniX6 [https://signeursula.gitlab.io/aestetisk-programmering/MiniX6/index.html]

Link til MiniX7 [https://signeursula.gitlab.io/aestetisk-programmering/MiniX7/index.html]

Link til MiniX8 [https://signeursula.gitlab.io/aestetisk-programmering/MiniX8/index.html]

Link til MiniX9 [https://signeursula.gitlab.io/aestetisk-programmering/MiniX9/index.html]
